## **DCMS** — система управління сайтом ##

### Версії (гілки): ###
* Версія 7.4 — закрита.
* Версія 7.5 із PDO (**[DEV](https://bitbucket.org/S1S13AF7/dcms_ukr_fork/get/dev.zip)**) Допрацювання функціоналу, виправлення багів.

### Список стандартних модулів системи: ###

* **Користувачі**: реєстрація, авторизація, бан, і т.д.;
* **Міні-чат**: дозволяє спілкуватись онлайн або висловити свої думки про сайт.
* **Новини**: дозволяють робити розсилку на E-Mail користувачів.
* **Форум**: дворівневий форум з можливістю розподілення прав на перегляд, створення і редагування тем, розділів та категорій.
* Багаторівнева система керування файлами: **загруз-центр**, файли форуму.
* Розуміє ID3 теґи більшості популярних форматів.
* Є можливість створення скріншотів зображеннь та відео (php-ffmpeg).
* Автовизначення типу браузера користувача дозволяє використовувати 3 різновиди тем оформлення (Light (PDA/WAP), Touch, Full (WEB)).

### Системні вимоги ###

* Apache з модулем mod_rewrite.
* PHP >= 5.2
* - GD2
* - mbstring та/або Iconv
* - php-ffmpeg (опціонально)
* MySQL (PDO)